毒撚扮工秒回

精神

勁了

美

你唔係扮工 你扮完我未

浪

喜歡海 冬

生

奇b食飯未

海

咁啱收咗工

返咩工啊

唔叫我？

點解聽日係星期一

唉 叻

秘撈緊門口狗

返工幾好

又呷醋

諗住回覆，點知爆左

我隻狗

精神啲

我女人仔嚟

星期一日同星期一都係要返工

諗住覆咩

???

喂呀
點解我次次到唔見你開
我又開左
想喊

比啲掙扎

🥺

？？？

唔好 想做廢青

我就嚟冇工開

巴打 返工唔開心

又扮女人 搵次扮下男人啦無啲新意

有冇人教我連登簡單應用

成日都係咁

做我條女

唔緊要 下個交比你

係 儲緊氣

做貓得唔得

會亂諗嘢

又嗲乜

點解嘅 好大壓力？

唔得 我對貓毛敏感

Pm me

🌊

真？

返工日子就是攰

都冇哩個功能

無問題

上面有人叫我巴打我已經冇澄清

溝我

係

咁唔好

下屬覺得我新，大庭廣眾呼呼喝喝
同rank見新，日日屎忽mode，錯就瀨我
唔健康工作環境

我認得你

少事啦

唔想再做狗

真 應該當半職

咩年代呀 仲男追女
梗係你溝我啦

洗鬼澄清

呃pm大法

咁點算好

谷到盡咗

其實我係媽咪級
好少用電腦

同問
個ac前兩日淘返黎
唔識用

一齊乖乖地返工啦

幫你留tg比人

陰公

佢地唔識尊重你都唔洗尊重佢地

陰公了

好狗公呀
上次個pk又係哩啲口吻
我學精左㗎喇

？

都話做我條女

而家正是 你覺得我會唔會萬劫不復

我守舊

要啦 唔想人地誤會

谷到盡會點

易掙扎啲

咁靠樓豬教你

冇贏過

我心好痛
你上post
問我
我打左千字文
你唔覆我嘅

沒

你係鬼小妹

我冇tg

係既咩

因為通常冇人會理樓豬條偽毒

下 唔撚係啊。
出左通知？

我用開icq

失業了

我係狗公嚟。。

係 但係你可以做廢青了

我被動撚

咁icq account係咩

我知呀

976804356123

佢唔中意狗公嘅我

咁大方承認

扮

查無此人

狗嫂開心d

溝緊

咁你咪扮小妹

可能過你冇緣份

唉 放工未

我個心好痛個狗公

咁無計了

唔想返

嗚哇

廢青係冇返工的

又問又唔答
點解哩個世界個個都玩我
個個都唔想我開心嘅

真...

唉 廢青幾好 短期既話

以前就成日搵錢
依家就算啦又唔使返學

@樓豬
出黎面對

係喎睇漏咗sorry
都啱嘅 禮拜六日避到唔傾公事緊係唔傾
休息下好重要
你再等到聽日睇下咩環境啦

我係大妹

嗯嗯

我用開msn...

你試下就知

我邊緣人冇乜存在感

係 講明會cut糧

又笑

咁當抖下

下... 你會唔會搵定pt

召喚狗巴

大妹係咪身材好啲

係 包容下得唔得

咁我

我無野谷

一路都好尊重你

是但啦

真嘅

冇人同我傾計

實不相暪 我狗女嚟

水炮車？

都叫咗你唔好咁易上心

快手啦

終於買咗嘢食

係 im here

我返埋你個份

衰人

食啲咩

我會give

咪抄

乖啦 返工唔好咩？

????

Hea9
講真 可能聽日就會覆
唔好放棄住

雞雞飯

第二句sad but true

夠唔夠飽架
食多啲呀

會 搵緊個fd r佢間公司到比更我返

我都冇放棄

得個肥字

又得姐

有嘅

狗漢堡呀

再多啲啦

好 就咁決定

傻豬
冇話你唔好
你咁善良

當我死？

返工有咩好

訓醒 爽爽

想回覆我覺得應該大機率再延遲

參考

食咩

下

食雞雞飯

????我做錯啲咩

雞雞飯呀 答咗啦
睇野啦

講真

塵哥

我唔係唔想答
我係真係唔小心miss咗

真c留名

我揾你呀

驚你擔心同諗到頹

呢個時間咁樣真係好慘

你點知的

叫做有啲嘢寄託下
可能我份工係對住班細路
有時對住佢地都幾舒服我覺得
不過都係睇個細路係咩人

食早餐未

其實真係幾灰
無限delay

好迷惘

食緊lunch

我就係咁死纏爛打

我也喜
常去海皮

啱啱食飽豬

下？

痛 愛你

記得唔好坐/訓
對個胃唔好

我盲。。。

你唔覆我-.-

愛你

你地秒我未

係 我癲咖
驚未

我

屌

秒

建議娶我

冰

躝啦 有我一個女人仔就夠

楚仔

企喺度做緊asm

死弱者

仆街啦你我先係

牙風

弱？

好耐冇見

希望一個禮拜可以返到5日工

啜卜

掛住我未

Ok咁由佢

點解嘅

最緊要係個收入問題

食緊咩

最緊要係有目標
冇目標地做嘢真係好辛苦
會覺得人生好冇意義
例如 我

佢不嬲唔覆人

熱狗

啃老族

溫書動力逐漸被磨蝕，依家覺得可以考到就夠了😂

3000?

點解對我唔係咁？

下。。。

小妹新人lm秒回？

對住小朋友個人好似相對地冇咁大壓力

行得
你想邊到結

唔秒

Muah

教我

點解成日都要同我爭？

我個心小辛苦

想死咁同佢講野？

我系

鳩妹

你條mk狗都識幾多人

Ok bye

好波！

咁我又唔係話好等錢洗

投票 邊個係女人仔

你對我好好咩？？？

好嘔心
笑左
感覺你有腳毛的

美豬

咁由佢
放棄未？

有時覺得人生真係好冇意義

Okay 走先

?????????

頭先買咗冇食咩

食飽飯未

Pk

講真 冇動力係好正常

呢個貼文不能容納小妹
小妹先行離去

啱啱食完你呢？

唔送

至憎人扮小妹

好波

其實係幸福嘅講真

佢男人嚟。。。

答返u先
啱啱去咗開工

小kick
點先可以控制自己返工唔亂諗野
我炒住檔都諗
好唔想對人
我就嚟喊住做
last都未同屋企人講
仲要交家用

其他果d留返今晚

係呀
佢哋好真心同我分享
我會真心聽㗎
所以
我都覺得自己入世未深

食完啦

挽留

返工都諗
個心小痛

人地養兒就防老
養你就。。。

知咩事啦

男人就可以咁？？？？
男女平等架嘛

我連格辣底毛都冇

乜 又想屈

緊張緊張

對你好到我自己都驚

會趕走哂d人

我比啲意義你

真 鬧埋我嗰份

人講你就信

美美

我唔覺得你對我好 我仲驚

你走咗我仲點jer人

bb食飽未

你有冇咩企圖先

買咗好多？

邊個趕走人

咪jer佢 jer我好啦

食緊飯呀大佬

我都係
雖然有時唔知佢地講緊乜

岩岩先食

你對ada唔好咩

起碼叫做有個人真真實實係你身邊先
係辛苦嘅 不過值得的

b留低

通常幾多下

邊個ada

987

呢個世界係女尊男卑

真 所以我好慘

放得低咪幾好

約咗邊條仔

應該唔會

又借刀

點會

點先叫對你好

養me

你

笑咗
差啲濆飯

9噏大c

趕走你

你唔好話我分身ac啊笨

咁誇張 4年之後仲有上手啲嘢？
定其實啲衫唔係上手。。。

喂呀食飯唔好玩電話 對個胃唔好
咁即係邊個ada

我都有印象有人講過類似嘅嘢

驚。。。。

你最想我留低

我冇企圖咖 我係怕尷尬炸。。。
你知啦 個個都一對對。。。

Ok，咁我聽日同佢

唔捨得咁對你

係呀 嗰個絲打話條仔唔返工

你又唔講我點知
當睇唔到得唔得

邊個係ada...

陣間到我走
你地繼續

唔清楚同心痛真係
我定定神先
心痛係狗公feel
我再捉摸一下清楚

我呢？

但係我同你講得10幾句你就叫我同你去。。。

係 小妹強勢嘅時候終於都到

She she ...

尷尬咯

心反正留不低

救命
死火
我見到代溝

收

有啲仔講嘢冇內容

收我做兵

我先唔係啲mk9

我巴

唔洗捉摸我啦
我真狗公嚟

佢又黎喇

個心仲喺度

呢啲係緣份。。

第一次見
你好

邊度有mk9

我係認真嘅

你靚唔靚仔

係。。。

交換相
你靚唔靚女

死 零存在感

Wtf

好唔想學

竟然唔係去咗佢到

樓豬?

有咩咁神奇

美B

求你比我留低我個心

啲仔會搞爛gag同講睇咩動漫

吹咩

我冇人識

我唔係

真係有啲誇張。。
佢有冇懶到咁

我都係

大家知咩事

又邊個度

你照下鏡就會見到

你係邊個?

睇來我地好似

我200磅大肥婆

我識

無孔不入

薯！

我係仆街

我夠唔係

最憎mk

此貼文有真愛 小妹會繼續留係到

我呢排啲仔好多都仲讀緊幼稚園

佢功力下降

小妹都會

唔吹 唔想幫人教女

其實我新人黎

唔踢爆啦

咪話你狗公
係未捉到清楚

爸爸唔好唔要我

b

B

？why

可能比條仔吸引咗注意力
集中唔到

佢系

點解

有咩想清楚佢
一齊探討下
講到你清我楚為止

你少上嘛

我唔識單性繁殖

今日有咩做

竟然摸唔清我
係度既人都知我係清泉

冇人唔知

我鍾意
正電拍拍同負電拍拍好cute

[/member]

佢忙住溝仔

你強我木親 你唔記得？

比你哋吸住左

你好啊 新人
自爆下先啦

屌原來係講你
Sorry

木嘢做 唔想做

世界咁大
你唔好睇到自己咁大啦
或者咁會開心一啲㗎

我知

懷疑你食懵咗個腦
叫咗你食少啲嘢

住左第個既心
你搵都搵個蠢d架喇

你唔係
我認到

你真係冇企圖？

我女人仔。。。

好玄學

我第一次上連登

係
佢有白色你冇

咁你咪好叻

你講咩 我唔明

我保護你！！！

可惜

你識啲嘢

溝咁耐都溝唔到 慘左啲

hehe ok?

真係唔好去嗰啲地方
尤其是係達德

好q

老尷

正

係 上帝叫我搵你陪我去占卜的🙏

仲未知咩黎

好可愛
我好鍾意寵物小精靈嫁

小妹a0單身 未試過鍾意人

又有功課？

我係

佢係女

冇人見到我

你估下

無膽去

希望你唔係狗公啦
狗公有我一個就夠

佢地蝦小妹

但係上帝叫我唔好同你去

嬲乜

話左佢隨時可以搬走

Wanna discord ?

我鍾意女人

你快啲去瞓多陣
你個人好唔清醒

你自己都分唔到你同佢
咁你應該明白我有幾亂啦

例如呢

邊個

尋日個friend話學校係最多嗰啲嘢

真
終於唔搞9我地

你滴曬汗

上帝叫心痛返歸訓教

點解你一個就夠

假刀

呢個就係上帝比我嘅考驗
我要過到呢個考驗佢

冇人關懷是誰大平賣親和

重用

但我唔中意男人

咩學校

ok link？

唔關你事
係我問題姐

廢校？

叫佢唔好呃其他人

你想要咩意義

Do you like eating spice ?

第一眼見到你個名就

好似係你

你諗住點樣過呢個考驗

如果佢又係狗公
我會好亂
咁清楚你扮另一個鮮明啲嘅character
唔該

hello

你以為啦

ummmmm

我已經返咗屋企收收皮先了

清楚係女

唔想有人同我爭食

做自己算 我都唔知我算咩

佢成日呃人

收工了

學校 無論係廢校又好
因為學校係最多人一齊嘅地方
好容易吸引到佢哋

我唔講大話呃人的

等你建議

精神啦

唔好理佢地！！！跟我走！！！

我都冇話關我事
你有啲蠢

讀讀

有條友比得3秒我睇

約到約到為止

好彩online class姐

然後呢

想比個心你

我唔會容許呢到有第二個狗公出現

咪係囉

我小妹wo

要做數

佢係咪ada

扮小妹著數d?

乜都睇唔到
比人呃撚咗

如果我死都唔同你出呢？

返歸食飯

真心嘅 有啲眼瞓

問李嘉欣

冇人可以呃

好圖唔怕多用

唔想掙扎了

講換相我都嬲

躝喇

諗起都驚

返歸無飯食

快 帶小妹私奔到月球

我個腦塞咗
想聽下你有咩諗法多啲

我食十小

搶人？

願聞其詳

買外賣

我都想私奔到月球

佢老友唔理佢又會搞9我地

Fly u to the moon

唔食了

我係on9同蠢嘅結合體

利申 冇腦

下 我對手係邊個

Block ed

開心

會餓死

樂觀d咁諗 原來我都唔係孤單一人

食緊Muffin

邊條仆街狗咁撚樣撚鳩我牙美

食左飯未

我啊我啊

Mk到

食左好飽

123牽着手 456抬起頭 789我們私奔到月球

信佢一成就好

好
我睇瑪嘉烈與大衛先

咸了 咁屈我

我驚錯手打死你

但係嗰啲嘢就好容易搞到成個人唔同晒

雙目失明

難 聽日先做

講得自己係小妹個啲通常都。。。

俾返d糖你

如果我被個d野搞 我自己會唔會知

小妹好蠢 唔知你講乜

咁下世繼續約

唔好咁🙏🏿

呃我

小妹都唔知

諗起inside out

重有重掙扎 輕有輕掙扎

其實自己會知道 有啲人比嗰啲嘢搞左之後自己會收埋自己

+1

有冇屌鳩佢

唔一定要有腦先有諗法

唔知下世仲係咪人

瞓啦咁

yeah拖住！！！

佢哋話用嗲嗲emoji🥺🥺

笑咩

我麻麻

即係會意識到有野上咗身？

難d

拖實

我老友係邊個

等頭乾就瞓啦

好 再見了

我睇到喊

十成thx

你唔會的

少少甜頭係收買唔到我

咪咁

從來都唔呃人

攰了

你地分手係點捱過去
會唔會搵水泡

食左咩啊

唔好搵 你會後悔

想幫你打撚柒鳩條仆街

屌咪搞喇

唔多唔少都有意識
但係身邊嘅人先係最清楚知道嗰個

你唔係

佢成日扮嘢

我隔離喊
我以為佢傷風
我問佢係咪唔舒服
佢一拎過黎喊晒樣
笑死我

話咗你係mk9

搵野專心下
睇下書睇下戲學多啲野順便充實自己
唔建議搵水泡呢啲仆街行為

又靚又索

太想打死你

希望你係

骨氣呢

會唔會有野搞緊我 我自己都唔知
突然覺得好恐怖

頂
不過我睇戲喊唔會出聲
驚比人知 好尷

要問返清心先知

接受唔到你有第個

第一日識？

仆街

痴線

咁幫下手叫老友睇實啲

小妹木🥺🥺🥺

我諗諗吓都係唔需要

屌你牙

🥺🥺🥺🥺
唔玩了

至奇

冇戀過

咪jer plz

唔會

你中2我

低調

快啦

佢個心得你

我地好夾

禾要高調示愛

表示得你一個

冇人想知

捱慣

咁樣唔得喎

考慮下我

真🥺🥺🥺

...8

What

Playgirl

Hugo1991 add me

關係非比尋常

咁9成9

我愛你

俾多少少

做人唔需要有骨氣🥺🥺

你有中2病就真

依家淨係jer住你

個post只有我可以擺tg

有好多野可以揀

太多對手

我願意

真 佢唔信

佢bot嚟

Ching 話說有幾多人add咗你

邊到有

想嘔

唔撚中2病 唔撚中2中2病

你廢

呢啲唔可以當飯食

羨慕

唔抵得你咁q

個friend話好多人身上都有一隻守護靈或者有隻動物跟住
有啲人係蠍子 有啲人係昆蟲 有啲人係蛇
有啲人就有天使係佢身邊

條女搵咗你未

我係認真㗎

結婚

無人add

例如？

邊個同邊個

Why me

-99

唔係有好幾個人話add架咩 慘

真嘅 我留=冇人搵

邊條

lm

你想廢都冇得廢

可以揀重刷與否
但係點講好呢 唔知道咁樣做左之後下一世會變成點

認真地玩

我知我Q

我都想

Ok

傾得開唔開心

冇簡單過

俾d喇

我咪又係

你留我搵

依家每日只係做少少野，keep狀態，無限delay既話，只能說考評局都唔想比我retake😂，玩我，好煎熬，下個月再睇新聞聽安排算

-.- 唔要你

咁唔好重刷住

有的

琴晚冇追po?

咁你個隻係咩 佢有無講

-0-0

點解連你都背叛我

咁唔係冇人搵

幫你祈禱。。。

。。。
我走

講緊琴晚個女
我琴晚有份圍

你自己比位佢入
係你自己背叛你自己

又避我

係啊

冇避過-.-

又抄

想知

你話走

你有咁講過咩。。

追po

琴日有個絲打 話add清心tg

差唔多㗎啦

跟住呢

我身上冇嘢 佢身上有隻蟹有一個時鐘計時器咁嘅物體

叫你講就講
咁撚串 我打撚死你

冇 我鳩up

唔知佢地有無add到

Ok...

得佢地知

呢個po個個都有女
又恰我

Wtf 時鐘
咁現代化

當我係狗？

我都無 心淡

邊敢

Hi b

得我冇女

走啦我地
唔好阻住啲偽毒

你有咩唔敢

得你一個有又唔認

帶埋我

我真毒唔識溝女

當你係狗

我教你

有女仲上連登做乜

超載

屌 你都偽毒

Wait u back

但你做咗

唔見你教我？

我半偽得唔得

因為其實係有一啲高科技過人類嘅嘢擺喺佢身上

溶咗我

搵多條

對唔住
我冇面見你
我走

屌 好撚玄 你明唔明佢講咩

下？屌呀？？？？！

一個就夠

點半偽法

我原諒咗你

唔識喎
自己黎得唔得

???????

唔係咁得

識溝女但冇女

我唔識溝同時亦都冇女

成日溝女緊係識

知咩事

又肚痛....

我明佢講咩
總之佢想做啲咩嗰啲嘢都會阻住佢
你當係將佢個靈魂困住左

手足保重。。。

多謝你

咪屈

我冇

寬恕別人好重要

假到

可能講你都未必信但係係事實

我木

知道

從來都冇人信我

冇人想比你廢

你忙住溝仔

你比我廢。。

你信唔過

法國好多紅字....

木仔溝...

我拒絕

我會死

小妹真小妹

好深 我唔明

我最可信

小妹都是

紅巴

我先係

你冇得揀

我地唔是談婚論嫁？

今日嗚咗未

我又未至於咁差

咁即係總之你想做咩嗰啲嘢都唔會俾你做到
例如你想去搵嗰個人 唔俾你搵佢

唔好咁 你係一個好人

嗚夠了 唔想嗚了

whatttttt

收星啦

扮乜 一陣咪又係做死狗

好恐怖

我地唔適合

今日唔洗嗚

真係有呢啲嘢

聽日要唔要

行得
想邊到結

聽日應該都唔洗

都得

希望無野係搞緊我

好地地唔會有嘢搞緊

近既想去台灣
不過香港人唔得
遠啲去nz
再遠啲去冰島睇埋北極光好冇

又準備1001了，好快😂

好 小妹想去冰島重想去南極睇企鵝

因為有你係到

咁幾時嗚

你想去邊都同你去

平時都係咁快既🤣

戒咗嗚

典解你咁好🥺🥺

平時好慢

你估你係我咩

你聽佢地講？

係呀好耐冇見

無搵

知咩事啦 女人就係咁

真係信咗

唉

係囉

因為我係呀美

我要1001

阿